[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

今日已經係7月25日
聽日就係7月25日喇
點解熱門可以一個post關於機埸都無!
熱門太少行動post 有巴絲連聽日機埸有活動都唔知

我希望大家可以推多d行動post
盡量減少打飛機
熱門頭3要係行動post!

[傳送門]
7.26 香港國際機埸

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
7.27 元朗好撚合作活動

[人手置頂] 727 元朗超合作運動

------------------------------------------------------------------------------------------------------------
7.28 中上環追究開槍大遊行

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

--------------------------------------------我係自由閪-----------------------------------------------------

去信聯合國告黑警

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

最後 最重要 支持攬炒巴團隊

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

唔該大家 推完一次行動post再推多一次 唔係會搵唔翻個post

光復香港
時代革命

推

pish

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

push

推到上飛機

推多下

推左

推埋右

再推

有新link
[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

幫推到上太空

巴打你打錯野
今日7月25，聽日7月26

溫馨提示：726有機場集會，同埋QE集會

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

Push

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！！！！！！！！！！

寧化飛灰

握

不作浮塵

聽日出啊！

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

嬲到打錯左

更正 明日係26號

重點推撚爆佢老母臭西

光復香港
時代革命

728既升級可以係文鬥既升級！
公務員大罷工！民間成立調查委員會！
唔駛下下勇鬥勇 犧牲義士

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

大罷工其實個聲音會好大
但係無呢個導火線令全港 全港支持既公務員擺工一日

好post要推

提提你 唔好用EMOJI

所以要不停設死線就自然有理據再升級！！！
聽下劉細良呢條片

咁小事冇人介意 我更新推po好撚忙
emoji 唔需要理 我方便自己更新

推 光復連登